《英雄傳說 零之軌跡：改》亞洲版將舉辦發售前夜祭直播 透露《創之軌跡》新消息

雲豹娛樂今（15）日宣佈，為慶祝 Nihon Falcom 開發的劇情角色扮演遊戲《軌跡》系列作品 PS4《英雄傳說 零之軌跡：改》繁體中文版以及韓文版於 5 月 28 日發售，將於台北 / 香港時間 5 月 27 日晚間 8:00 舉辦《英雄傳說 零之軌跡：改》前夜祭直播節目，並預告將公開更多《英雄傳說 創之軌跡》的第一手最新情報。

為記念克洛斯貝爾篇第一章《英雄傳說 零之軌跡》誕生十週年，「特務支援課」的故事將在 PS4 復甦！《英雄傳說 零之軌跡》和《英雄傳說 碧之軌跡》在 PS4 全新登場！除了主線故事全程日文語音外，還支援 60fps+ 高畫質 & 高音質化，使作品表現力大幅提升。此外還搭載《改》系列中備受好評的新功能「高速略過模式」，能以兩倍速快轉過場事件和原野移動，用四倍速快轉戰鬥過程，實現比以往更暢快的遊戲體驗。

《英雄傳說 零之軌跡：改》前夜祭直播節目將由藝人結主持，邀請到 Nihon Falcom 社長近藤季洋，搭檔在《閃之軌跡》系列中飾演「托娃‧赫歇爾」、與《軌跡》系列有著長遠關係的聲優野中藍，以及雲豹娛樂社長陳云云暢談《軌跡》系列的種種，並公開更多玩家期待已久的《英雄傳說 創之軌跡》第一手最新情報。

回合制有乜問題

想知點解皇子冇左隻眼
同埋點同雪拉一齊

如果軌跡都變即時真係唔想玩

碧軌中文版幾時出

閃軌喺回合制RPG入面黎講, 戰鬥節奏已經係明快嗰批黎,
戰術LINK連續攻擊, 又一堆插隊技, 再加上break系統,
一直都係你既回合

即時戰鬥既軌跡......
即係奶油多...

625

開機甲兵飛去擋紅色方舟既主砲救雪拉,
然後講左句我果然可以化不可能為可能, 之後戴住面具做面具佬,
最後畀黎神一刀劈開個面具然後歸隊

真乜撚野即時

約書亞出番黎未

唔玩閃軌你人生永遠缺左一塊拼圖

兩年前出咗

玩左軌跡系列
就係一幅一世都砌唔完既拼圖

玩到閃4爆機，你會想將點切都切唔齊既拼圖一野車出窗口